【走得很前】公共圖書館兒童圖書教人食貓

香港出版

將食貓比喻為食薯條、食牛扒

不講道德（貓比豬牛羊高級），教人犯法（事實真係食貓狗犯法）已經算係唔好？

無晒題材

痴撚線

痴痴地線
不過起碼個ending 同你講有報應（好似係）

正喎

有無咩隱喻呢
封面似係呢個日本軍旗

究竟係講緊日本二戰，定講緊食肉嘅道德問題呢

細路書你咁認真

幾十年前既書都幾撚獵奇下

屌

有無人post去天下貓貓一樣貓 fb group?

個畫風都少少獵奇

以前直情有本叫《火藥發明了》